［小學雞問題］imac & macbook pro外接雙螢幕求解答

上網睇完條YouTube片話只要用Type-C線插係MacBook Pro同imac度就可以係設置度完成

跟住我用MacBook Pro本身跟機果條叉電線插，完全冇反應。
想問下各位大神，係咪果條線既問題？我要埋咩線先做到？

p.s. MacBook Pro係2018年版 imac係最新果部（冇hdmi接口位）

感激

新嘅iMac 已經唔可以當mon咁駁黎用

下🤯🤯🤯 咁大鍋 有冇話邊度有寫？我想親眼見到（唔係唔死心）😭

Apple官網有寫，好似係要2014前嘅iMac 先得，我都問過Apple support

屌 sad𠹌左🤯

弱弱一問 真係冇其他方法？！😣